裸照遭男友上傳最大色情網站還附IG 她狂收色男私訊後崩潰了

台北一名邱姓男子在交友網站上認識一名少女，兩人多次發生性關係，邱男趁機偷拍下女
子裸照，某日兩人吵架，他將裸照公布到色情網站「Pornhub」上，還附上女子instagram
社群帳號，女子事後發現有許多陌生網友私訊她，此事才曝光；台北地檢署今（20）日訊
後依違反《兒少性剝削條例》等罪諭令邱男1萬元交保。

link呢？

文字討論真係有益身心

把聲勁溫柔.gif

我入到黎

屌左咪算lor 點解要咁做la？

睇左肥婆黎

圖又無，link又無

重點呢

所以1萬元交保

我入到嚟

中時